\section{Implementierung PRICoNN}\label{impl}

In diesem Kapitel wird die Implementierung des Neuronalen Netzes betrachtet. Zudem wird auf die Einbindung des Datensatzes und die Implementierung der Evaluation aus den Resultaten eingegangen. Das Training wird über die Starter-Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont start\_priconn.py} mit den Parametern {\fontfamily{pcr}\selectfont ---config} zur Einbindung der Benutzer spezifischen Einstellungen in Form einer JSON-Datei, {\fontfamily{pcr}\selectfont ---weights} zur Nutzung vortrainierter Gewichte, welche aber nicht vorausgesetzt werden oder {\fontfamily{pcr}\selectfont ---model} zur Nutzung eines vortrainierten Modells, also das gesamte Neuronale Netz mit seinen Gewichten und \textit{Optimizer} Einstellungen. Dabei wird bei Angabe beider Parameter das vortrainierte Modell höher Priorisiert. Der letzte zur Verfügung stehende Parameter ist {\fontfamily{pcr}\selectfont ---eval} zur Verwendung der implementierten Evaluationsklassen ebenfalls in Form einer JSON-Datei. Ohne Angabe des Parameters {\fontfamily{pcr}\selectfont ---eval} wird die Evaluation übersprungen. Diese kann aber separat ausgeführt werden. 
    
    \subsection{JSON Konfiguration}
    Die Steuerung von Seiten des Benutzers wird über JSON-Files geregelt. Der Benutzer kann innerhalb dieser Dateien individuelle Einstellungen vornehmen. Diese Einstellungen werden in diesem Kapitel kurz erläutert.
    \paragraph{Trainingseinstellung}\mbox{} \\
    Das erste Objekt der Datei {\fontfamily{pcr}\selectfont config.json}, die als Input für den Übergabeparameter {\fontfamily{pcr}\selectfont ---config} dient, ist {\fontfamily{pcr}\selectfont param} [Listing \ref{lst:cfgparam}]. Dieses Objekt hält die globalen Einstellungen für das Training. Dazu gehören die Pixelgrößen der Eingabedatei, sowie ihr Eingabekanal. Dies ist für das PRICoNN die Eingabegröße von $227\times277\times3$. Zudem noch Pfadangaben für die Ressourcen und wohin die Evaluierungs- und Protokolldateien gespeichert werden, sowie die Einstellung zum frühzeitigen Stoppen des Trainings, falls die Ergebnisse stagnieren. Damit das Netz weiß um welchen Eingabetyp es sich handelt und wie es mit diesen Typ verfahren soll, existiert das JSON-Objekt {\fontfamily{pcr}\selectfont input\_type}. Hier werden Angaben gemacht ob es sich um eine Archivdatei oder Einzelbilder handelt, sowie ob das Datenpaket vor dem Training zufällig gemischt werden soll und für den Fall, dass die \textit{Groundtruth} nicht dem Standardwert Schwarz-Weiss entspricht, die Möglichkeit diese anzugeben. Für die Art der Speicherung des Modells wird das Objekt {\fontfamily{pcr}\selectfont checkpoint} zur Verfügung gestellt. Das letzte \textit{Key-Value-Pair} gibt die Anzahl der Schritte an, bei denen eine Evaluation gestartet werden soll.
    \newpage
    \lstinputlisting[style=MyJSON,caption={Parameter Objekt aus Konfiguration},{label=lst:cfgparam}, firstline=2, lastline=19]{script/config.json}
    Das zweite Objekt der Datei ist das JSON-Objekt {\fontfamily{pcr}\selectfont config}. In diesem Objekt werden die jeweiligen Trainings definiert. Dazu gehört die Pfadangabe der Eingabedateien und der zugehörigen \textit{Groundtruth}, sowie die Angabe des \textit{Optimizers}, der \textit{Batchsize}, der Zielfunktion und der Anzahl der zu trainierenden Epochen.
    \lstinputlisting[style=MyJSON,caption={Individuelles Trainings Objekt aus Konfiguration},{label=lst:cfgcfg}, firstline=55, lastline=66]{script/config.json}
    Der dritte Teil der Datei {\fontfamily{pcr}\selectfont config.json} ist das JSON-Objekt {\fontfamily{pcr}\selectfont optimizer}. In diesem Objekt können die individuellen Einstellungen für die \textit{Optimizer} aus \textbf{Kapitel 2.1.4 Optimizer} gesetzt werden. 
    \lstinputlisting[style=MyJSON,caption={Optimizer Objekt aus Konfiguration},{label=lst:cfgopt}, firstline=20, lastline=53]{script/config.json}
    \paragraph{Evaluierungseinstellung}\mbox{} \\
    Die Evaluierung hat ihre eigene JSON-Datei, da sie auch unabhängig vom Training gestartet werden kann. Innerhalb der Datei {\fontfamily{pcr}\selectfont eval.json} werden wieder die jeweiligen Eingabegrößen und der Kanal übergeben. Zusätzlich wird noch die Größe der \textit{Batch} definiert, damit die Anzahl der parallel verarbeiteten Eingabedaten, dem trainierten Modell entspricht. Auch hier sind Pfadangaben für die Ressourcen, das Ergebnis und die Liste der zu verarbeiteten Beispielvideos vermerkt, sowie Abfragen ob es sich bei den Daten um Archivdateien oder Einzelbilder handelt und ob eine Konfusionsmatrix erstellt werden soll. Zudem können über das JSON-Objekt {\fontfamily{pcr}\selectfont eval\_map} die Einstellungen für die Evaluierungstechnik zur Erstellung der Fehlerbilder gesetzt werden und ein Schwellwert für die minimale Genauigkeit bei der Vorhersage getroffen werden.
    \lstinputlisting[style=MyJSON,caption={Objekt aus Evaluierungskonfiguration},{label=lst:eval}]{script/eval.json}
    \newpage
	\subsection{Klasse PRICoNN}
	Die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont PRICoNN} ist die \textit{Controller}-Klasse dieses Projektes. Die Klasse steuert die Erstellung und Initialisierung des Modells, die Generierung der Trainings- und Evaluationsdaten, sowie das Training selbst inklusive benutzerdefinierten Einstellungen und Evaluationen.\\
	Die Klasse startet mit der Initialisierung der benötigten Daten und erstellt mit den übergebenen Konfigurationspfaden der Parameter {\fontfamily{pcr}\selectfont ---config} und {\fontfamily{pcr}\selectfont ---eval} jeweils ein Python-Objekt, die sämtliche Benutzereinstellungen halten. Weiterhin wird ein Projektordner mit einem Zeitstempel erstellt. Zusätzlich werden Protokolle initialisiert, die wichtige Daten während des Trainings abspeichern. Zudem werden die Daten auf der Konsole ausgeben.
	\\
    Nach der Initialisierung des Projektes, wird das Modell erstellt. Dazu wird für den Fall, dass kein vortrainiertes Modell angegeben wurde, die Klasse  {\fontfamily{pcr}\selectfont Model} aufgerufen, die einen \textit{Singleton} zur Generierung einer Instanz eines \textit{keras} Modells vom Typ {\fontfamily{pcr}\selectfont Sequential} erstellt. Nachdem das Modell erstellt wurde, werden die Initialgewichte geladen, die vorab über den Parameter {\fontfamily{pcr}\selectfont ---weights} übergeben worden sind. Weiter wird für das Modell nach dem Laden der Gewichte ein \textit{Optimizer} über die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Optimizer\_Factory} erstellt. Die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Optimizer\_Factory} wurde mittels \textit{Factory-Pattern} implementiert und generiert je nach Benutzerangaben einen für das Training zugeschnittenen \textit{Optimizer}.\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Init Model},{label=lst:init_model}]{script/init_model.py} Dabei stehen die in \textbf{Kapitel 2.1.4 Optimizer} erklärten Typen zur Verfügung. Gleichzeitig werden die für den jeweiligen Typ relevanten \textit{Callbacks} erstellt und übergeben. \textit{Callbacks} sind Objekte die während des Trainings verwendet werden um beispielsweise Konsolenausgaben zu steuern oder Prozeduren zur Lernratenoptimierung zu starten. Anschließend wird das Modell mit dem \textit{Optimizer} kompiliert.
    Andernfalls kann man mit dem Parameter {\fontfamily{pcr}\selectfont ---model} ein bereits vortrainiertes Modell mit Gewichten und \textit{Optimizer} Einstellungen laden und verwenden. Beim Laden des Modells wird gleichzeitig geprüft um welchen \textit{Optimizer} es sich handelt und dessen \textit{Callbacks} generiert und übergeben. Falls der Nutzer eine andere Lernrate beim Weiterführen des Trainings angegeben hat wird diese dem \textit{Optimizer} übergeben, der seine Lernrate dann aktualisiert.
    \lstinputlisting[style=MyPython,caption={Init Optimizer},{label=lst:init_optimizer}]{script/init_optimizer.py}
    \begin{figure}[htb]
    	\centering
    	\includegraphics[width=1.0\textwidth,angle=0]{abb/Ablaufdiagramm_ext}
    	\caption[Ablaufdiagramm PRICoNN System]{Vereinfachtes Ablaufdiagramm PRICoNN System}
    	\label{fig:Ablaufdiagramm}
    \end{figure}
    Damit das Neuronale Netz trainieren kann benötigt es noch Daten. Diese werden über die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Data} vom Dateisystem geladen, zur Gewährleistung keiner ständig gleichen Reihenfolge zufällig gemischt und entsprechend der Einstellung in Trainings- und Validierungsdaten aufgeteilt. Der Unterschied zwischen den Trainingsdaten zu den Validierungsdaten liegt darin, dass Trainingsdaten immer wieder in das Netz eingespeist werden und daran die Gewichte angepasst werden und Validierungsdaten im Anschluss einer jeden Epoche zum Auswerten des Netzes verwendet werden. Die Validierungsdaten sind also völlig fremd für das Netz und geben somit ein allgemeineres und aussagekräftiges Ergebnis zurück. Anschließend kann das Training beginnen.
    \newpage
	\subsection{Klasse Model}
	Das Python Objekt {\fontfamily{pcr}\selectfont Model} ist die Klasse, die die gesamten Struktur des Neuronalen Netzes darstellt. Die Klasse wird über das sogenannte \textit{Singleton Pattern} [Listing \ref{lst:Singleton}] \cite{sing} initialisiert und gibt eine solche Instanz zurück. 	\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Singleton Pattern in Python},{label=lst:Singleton}, lastline=12]{script/model.py} Da es sich hier um die Erstellung der grundlegenden Struktur des Netzes handelt, benötigt man dementsprechend auch nur eine Instanz des Objektes.
	Bei der Initialisierung der Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Model} wird neben der Grundstruktur der \textit{Layer} auch die Aktivierungsfunktion initialisiert und jedem \textit{Layer} hinzugefügt.
	Neben den in \textbf{Kapitel 2.1.5 Aktivierungsfunktion} genannten Funktionen ReLU und LeakyReLU, beherrscht das \textit{keras} Framework zusätzlich die Funktionen Softmax, Elu, Selu, Softplus, Softsign, Tanh, Sigmoid, Hard Sigmoid
	und Linear, die im Sinne der dynamischen Implementierung hier nur genannt werden.\cite{chollet2015keras}
	\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Initialisierung des Model-Objektes},{label=lst:init},firstline=13, lastline=21, firstnumber=15]{script/model.py}
	\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Initialisierung der Aktivierungsfunktion},{label=lst:init},firstline=22, lastline=28, firstnumber=22]{script/model.py}
	Das Modell ist wie in Listing \ref{lst:modelencoder} und Listing \ref{lst:modeldecoder} zu sehen in acht Gruppen unterteilt und gemäß der Abbildung \ref{fig:PRICoNN Architektur} aus \textbf{Kapitel 4.4 Verwendet Architektur} und der Struktur aus \textbf{4.5.6 Aufbau PRICoNN} implementiert. Beginnend mit dem hinzufügen eines {\fontfamily{pcr}\selectfont BatchNormalization} Objektes, das dem \textit{Normalization Layer} entspricht, werden in der ersten und zweiten Gruppe jeweils ein  {\fontfamily{pcr}\selectfont Conv2D} mit anschließendem {\fontfamily{pcr}\selectfont MaxPooling2D} Objekt und einem weiteren {\fontfamily{pcr}\selectfont BatchNormalization} hinzugefügt. {\fontfamily{pcr}\selectfont Conv2D} entspricht dabei dem \textit{Convolutional Layer} und {\fontfamily{pcr}\selectfont MaxPooling2D} dem \textit{Pooling Layer}. In der dritten Gruppe werden erst drei {\fontfamily{pcr}\selectfont Conv2D} Objekte  mit anschließendem {\fontfamily{pcr}\selectfont MaxPooling2D} hinzugefügt. In der vierten Gruppen werden dann zweimal je ein {\fontfamily{pcr}\selectfont Conv2D} Objekt und einem {\fontfamily{pcr}\selectfont Dropout}, wie in \textbf{Kapitel 4.5.6 Aufbau PRICoNN} erklärt, mit einer Rate von 50\% hinzugefügt. Die Gruppen 1 - 4 bilden den \textit{Encoder} des Neuronalen Netzes und entspricht dem Aufbau des FCN AlexNet \cite{Shelhamer:2017:FCN:3069214.3069246}.\newpage\lstinputlisting[style=MyPython,caption={PRICoNN Model: Encoder},{label=lst:modelencoder},firstline=30, lastline=58, firstnumber=34]{script/model.py}	
	Der \textit{Decoder} startet mit drei Gruppen je einem {\fontfamily{pcr}\selectfont UpSample2D}, gemäß der Beschreibung eines \textit{Upsample Layers} und einem {\fontfamily{pcr}\selectfont Conv2DTranspose}, welches dem \textit{Deconvolutional Layer} entspricht. In der finalen Gruppe folgt das letzte \\ {\fontfamily{pcr}\selectfont Conv2DTranspose} Objekt, welches das Ergebnis darstellen wird. Anschließend wird das Modell in Form eines {\fontfamily{pcr}\selectfont Sequential} Objektes mit allen Konfigurationen zurück gegeben.
	\lstinputlisting[style=MyPython,caption={PRICoNN Model: Decoder},{label=lst:modeldecoder},firstline=59, firstnumber=63]{script/model.py}
	\newpage
	\subsection{Klasse Data}
	Die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Data} ist für das Datenmanagement verantwortlich. Sie lädt die gewünschten Eingabedaten und unterteilt sie in zwei Gruppen. Zum einen die Daten für das Training und zum anderen für die Validierung nach jeder Epoche. Das Verhältnis ist in der Regel 80\% Trainings- und 20\% Validierungsdaten. 
	Zusätzlich mischt die Klasse die Daten, damit eine Generalisierung des Netzes gewährleistet ist.
	\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Laden der Trainingsdaten},{label=lst:loadtrain}, firstline=14, firstnumber=14]{script/load_data.py}
	Die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Data} ist weiterhin für die Datenhaltung der Bilder verantwortlich, die nach dem Training zur Evaluierung benötigt werden. Diese Evaluierung ist von der Validierung während des Trainings abzugrenzen, da sie nach Prüfung der Genauigkeit keinen Einfluss mehr auf die Gewichte des Netzes hat. Bei beiden Verfahren wird automatisch unterschieden ob es sich bei den Eingabedaten um einzelne Bilddateien oder  Archivdateien handelt.	\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Laden der Evaluationsdaten},{label=lst:loadeval},lastline=12]{script/load_data.py}
	\subsection{Klasse Optimizer}
	Die {\fontfamily{pcr}\selectfont Optimizer} Klasse ist gemäß des \textit{Factory-Pattern} [Listing \ref{lst:createopt}] \cite{factory} implementiert. Die Klasse generiert, die in der JSON-Datei, vom Nutzer festgelegten \textit{Optimizer} mit den jeweiligen Konfigurationen zur Optimierung der Gewichte während des Trainings. Diese werden generiert wenn ein neues Modell erstellt wird oder ein Modell mit vortrainierten Gewichten initialisiert wird. Zudem werden die für den jeweiligen \textit{Optimizer} verwendeten \textit{Callbacks} generiert und die vom Benutzer festgelegte Lernrate gesetzt.
	\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Laden des Optimizers},{label=lst:loadopt},firstline=38]{script/optimizer.py}
	Für den Fall, dass ein Modell weiter trainiert werden soll, also Gewichte und \textit{Optimizer} über den Parameter {\fontfamily{pcr}\selectfont --model} geladen werden, werden lediglich die zugehörigen  \textit{Callbacks} anhand des identifizierten \textit{Optimizer} erstellt und übergeben.
	Zur Verfügung stehen die in \textbf{Kapitel 2.1.4 Optimizer} beschriebenen \textit{Optimizer} Adam und SGD mit den jeweiligen Erweiterungen \textit{Drop Rate} und \textit{Time Rate}.
	\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Erstellen des Optimizers},{label=lst:createopt},lastline=23]{script/optimizer.py}
	\newpage
	\subsection{Klasse Eval}
	Damit man testen kann, wieviel oder wie genau das trainierte Netz klassifizieren bzw. segmentieren kann, wird eine ausreichende Evaluierung verlangt. Die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Eval} übernimmt genau diese Aufgabe. Es wurden viele verschiedene Möglichkeiten der Evaluierung genauer betrachtet und die Verfahren mit den aussagekräftigsten Ergebnissen implementiert. Diese Ergebnisse werden in \textbf{Kapitel 8 Evaluierung PRICoNN} gezeigt. Die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Eval}  kann entweder während des Trainings voll automatisch, durch Angabe des Parameters {\fontfamily{pcr}\selectfont ---eval}, verwendet werden, als auch unabhängig nach dem Training mit Übergabe eines vortrainierten Modells. Dazu startet man das Startskript {\fontfamily{pcr}\selectfont start\_evaluation.py} mit den Parametern {\fontfamily{pcr}\selectfont ---data} für die benutzerdefinierten Einstellungen und {\fontfamily{pcr}\selectfont ---weight} für das Modell, das verwendet werden soll.
	Die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Eval} lädt beim Initialisieren die zu verwendenden Eingabedaten und die dazu gehörigen \textit{Groundtruth}. Anschließend werden die Methoden zur Evaluierung aufgerufen.\\
	Zu den Methoden der Evaluierung gehören die Erstellung einer Konfusionsmatrix zur Ermittlung der Genauigkeit. Dazu wird die Methode {\fontfamily{pcr}\selectfont create\_cm()} aufgerufen. \lstinputlisting[style=MyPython,caption={Methode zur Erstellung der Konfusionsmatrix},{label=lst:cmartix}]{script/createcm.py}
	Innerhalb der Methode werden die Eingabedaten mit dem übergebenen Modell verarbeitet und mit der \textit{Groundtruth} verglichen. Anschließend wird die Konfusionsmatrix als Diagramm und zusätzlich der Klassifikationsbericht\footnote{Der Klassifikationsbericht beinhaltet unter anderem die Ergebnisse des \textit{State of the Art} MaxF1-Scores}
	im Projektordner gespeichert. Damit die Aussagekraft der Konfusionsmatrix deutlicher wird, verwendet die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Eval} ein Verfahren, das Fehlklassifikationen innerhalb der Eingabedaten visualisiert. Die Methode {\fontfamily{pcr}\selectfont error\_map()} erstellt dafür spezielle Ausgabedateien, die in \textbf{Kapitel 8 Evaluierung} im Detail betrachtet werden. Diese Ausgabedateien geben dann Aufschluss über falsch klassifizierte Bereiche. 
	Die Segmentierung selbst übernimmt die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Lanes}.
	Zur Erfüllung der Anforderung darf hier die Segmentierung eine Videos nicht fehlen. Die Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Eval} verwendet dafür die Methoden {\fontfamily{pcr}\selectfont predict\_video()} und {\fontfamily{pcr}\selectfont make\_video} der Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Lanes}.
	Durch Nutzen der Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont VideoCapture} unter Verwendung der cv2 Bibliothek wird das Video eingelesen und den Methoden der Klasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Lanes} übergeben.\lstinputlisting[style=MyPython,caption={Methode zur Visualisierung der Fehler},{label=lst:lanes},firstline=36, firstnumber=36]{script/lanes.py}
	\subsection{Klasse Lanes}
	{\fontfamily{pcr}\selectfont Lanes} ist die Klasse, die mittels des übergebenen Modells die Vorhersage und Segmentierung der Eingabedaten vornimmt. Grundsätzlich wird über die Methode {\fontfamily{pcr}\selectfont predict()} die Vorhersage der Eingabedaten vorgenommen. Diese Methode nutzt die Methoden des \textit{keras} Frameworks. Je nach Benutzervorgaben kann hier ein Schwellwert angegeben werden, der die Vorhersage durch das \textit{keras} Framework dahingehend steuert, dass nur Werte die größer oder gleich dem Schwellwert sind beachtet werden. Zurück gegeben wird ein eindimensionales {\fontfamily{pcr}\selectfont numpy.array} mit Farbskala Werten zwischen 0 und 255. \lstinputlisting[style=MyPython,caption={Methode zur Generierung der Vorhersage},{label=lst:lanes},lastline=12]{script/lanes.py} Neben dieser Methode wird zum Segmentieren die Methode {\fontfamily{pcr}\selectfont predict\_merge()} aufgerufen, die die berechnete Vorhersage mit dem Eingabebild augmentiert. Dabei wird der Grün-Kanal zur Visualisierung der Klasse 'befahrbar' benutzt. \lstinputlisting[style=MyPython,caption={Methode zur Bearbeitung der Videos},{label=lst:lanes},firstline=25,lastline=35, firstnumber=25]{script/lanes.py}
	Wie in \textbf{Kapitel 5.6 Klasse Eval} genannt, werden zur Evaluierung von Videos die beiden Methoden {\fontfamily{pcr}\selectfont predict\_video()} und {\fontfamily{pcr}\selectfont make\_video()} verwendet. Dabei wird in der Methode {\fontfamily{pcr}\selectfont predict\_video()} jedes Einzelbild des Videos genommen und dessen Vorhersage mit der Methode {\fontfamily{pcr}\selectfont predict\_merge()} bestimmt und mit dem Eingangsbild augmentiert. Das erweiterte Ausgabebild wird in einem \textit{Array} zwischengespeichert.  Nachdem die Methode über das gesamte Video iteriert ist, übergibt diese das \textit{Array} mit den zwischengespeicherten Ausgabedateien an die Methode {\fontfamily{pcr}\selectfont make\_video()}, die das Video wieder zusammensetzt und im Projektordner speichert.
	Zur besseren Deutung der Genauigkeit wird die Methode  {\fontfamily{pcr}\selectfont error\_map()} aufgerufen, die die falsch vorhergesagten Bereiche visualisiert. Die Methode berechnet dazu wieder die Vorhersage der Eingabedaten und vergleicht diese mit der \textit{Groundtruth}. Dabei werden die falschen Vorhersagen ermittelt und entsprechend ihres Types farblich markiert. 
	Die Typen sind für den Fall, dass ein \textit{Pixel} eine positive Vorhersage hat aber diese in Wahrheit falsch ist, rot markiert und im entgegengesetzten Fall blau markiert [Abb \ref{fig:error}]. Diese Methode speichert anschließend das mit der Vorhersage augmentierte Bild [Abb \ref{fig:sub:error1}], die Klassifizierung als Schwarz-Weiß-Bild und das Fehlerbild [Abb \ref{fig:sub:error3}] im Projektordner.
	\begin{figure}[htb]
		\centering
		\includegraphics[width=1.0\textwidth,angle=0]{abb/AblaufdiagrammEval_ext}
		\caption[Ablaufdiagramm PRICoNN System: Evaluierung]{Vereinfachtes Ablaufdiagramm PRICoNN System: Evaluierung \hyperref[fig:Ablaufdiagramm_anh]{\faSearchPlus}}
		\label{fig:AblaufdiagrammEval}
	\end{figure}
	\noindent